結論：點解咁憎美國黑人BLM?

Here are the four main conclusions I got from people who replied to my thread that don’t support BLM.

One, it feels like BLM is trying to put black people into a supreme position over all other races, hence the need to use ALM instead. This is because some people feel that the lefties who support BLM also hold the position of affirmative action, specific types of censorship, and governmental welfare/socialism. But are those the core principals of what BLM is about? Or are those positions taken by lefties that support BLM thus you don’t like BLM. BLM is about, or at least should be about racial disparities in the American justice system, not some far-left fantasy where they hijack BLM to push their communist fantasy.

There are racial disparities in the criminal justice system (). Even though a Black or Hispanic person have the same criminal history as a white person, minorities will typically get 20% longer sentences than white people. So why not use ALM instead of BLM? Well I think it’s because BLM was started by black people, and people who start movements focus on their issues. But do the core of BLM movement think that you should disregard people who are black? No, that’s not what they are advocating for, they just want injustice towards black people to stop, not that you shouldn’t care about other minorities. So why does ALM get so much hate from the BLM community? Because it is mainly a reaction used by conservatives towards BLM to take away from BLM by saying white people face hardships and discrimination too. Individually, it is undeniable that everyone can face racism. But as a race in general, white people don’t face as much injustice as minorities.

Two, the messaging of BLM is unclear. I think this is a major flaw in the BLM movement. HK protests has great slogans like “five demands, not one less”, so you know they have solid policy positions. But for BLM, it’s mostly just “Black Lives Matter”, there isn’t really any catchy slogan that BLM rallies behind, nor are there concrete policy positions that BLM supports. What I believe is BLM’s main message is that there is quite an apparent racial injustice towards black people in America, but that it is just left in the air with no concrete action behind it. BLM supporters just leave it up to the people to decided what should be done. Which in most cases will turn out like the last time BLM protests happened, almost nothing. However, even if they don’t have clear messaging, I don’t think it’s a good reason for some people to hate BLM because of it.

Three, it is normal for black people to face police brutality because they commit more crimes. Yes that’s true, but it is also true that black people will be racially discriminated against which you can see from the ACLU study above.

Four, because BLM has the support of celebrities, companies, and countries that didn’t speak out for Hong Kong. Just because there are clout chasers who think supporting BLM is profitable right now, it shouldn’t take away from what BLM should be about, which is to stop racial injustice towards black people. Nor should people hate BLM for being more supported because it is in fashion for big companies to support it. Also there are some people who think that BLM is bad because it is supported by China. As I’ve said before, a lot of people want to use BLM for their own benefit, however just because someone you dislike supports something, doesn’t mean what they support is bad.

In conclusion, BLM is about a specific thing: racial injustice towards black people in America (which I admit can get lost on the internet) and people shouldn’t hate black people or BLM because of people who want to take advantage of it by looting and stealing or by pushing their own narrative. People can support BLM without supporting the people who try to take advantage of it.

See comments for more.

Sorry for splitting, I reached the word limit

As for comparing it to cultural revolution, I can see where these people are coming from. People are trying to censor and destroy things that they feel are “bad”. Yeah I agree people shouldn’t censor the past since we need to learn from our past mistakes, but nor should we glorify it by using statues. I don’t think most people in HK would appreciate a chairman Mao statue even though he contributed to HK’s history for better (by making mainland a shit show so people go through HK, making it more prosperous) or for worse, mainly worse. Nor would American people appreciate statues of slave owners or people who fought for slave owners. As for statues for Churchill, I find it hard to balance, on one hand he was racist, on the other he accomplished great things for the UK. But at what point should we stop honouring people with statues, well when society deems the beliefs of the person behind the statue doesn’t match the times. If it isn’t like that, then what if Churchill liked touching 13-14 year old kids and it was acceptable at that time for powerful people to do what they wanted, should we still have a statue of Churchill? What if Churchill personally killed random strangers for fun?

As for TV shows and movies, it’s the companies’ profit or maybe reputation-based decision to take them down from their streaming services, it isn’t illegal to watch them. But I can see why some people may think a barrier of entry is a form of censorship.

Since people don’t like comparing BLM with HK protests, I tried not to in the main part except for the clear messaging part. However, I don’t think this should be a dick measuring contest to see who gets brutalized more. I also don’t think people who support BLM should attack HK people for not supporting BLM, nor is it right to attack BLM just because other people take advantage of it, silence would be a better. I do understand a bit why some of LIHKG aren’t willing to support something that can be hijacked by other people, especially if people will think if you support one thing you support something else too. Kind of like how五毛 would try to blur the message of HK protests. But I don’t want comments to become too sinister, or maybe that’s just internet culture.

As for people questioning where I am from, no I am not from Hong Kong. I like to understand the view points of people, but from a quick glance in LIHKG, I didn’t really get the reason behind why people didn’t support BLM, since I thought both didn’t like police brutality. However now I know there’s differences between the two. Anyways thank you all for your replies, I can get back to lurking now.

P.S. Black people individually should take responsibility for themselves, which is advice you should give if you are giving advice one on one no matter if they are black are not. But policy wise we should be thinking how we can help people by taking away barriers that other people don’t have.

P.P.S. Sorry if I didn’t address your point in the previous thread even though you took your time to reply

Bonus meme *clap clap*: If you want to PWN tankie roleplaying libtards and DESTROY inbred alt right neo nazis shitters with FACTS and LOGIC, watch some destiny videos or live streams at and before China censors and fucks Hong Kong in the ass so hard, shit comes out both China and HK’s mouth. Also take a look at destiny’s friend on twitter @GazeWithin We want YOU to join the omniliberal nation today.

TL;DR

收收皮啦
寫自己意見就寫自己意見啦
Conclude係由自己出發，代表唔到任何人架
唔識英文扮乜撚野美國人
返去環球時報寫文啦傻閪

你係咪就係打兩句中文就有殘體出現所以先打英文嗰條傻閪

I mean yeah, it's an opinion piece that's why I said these are the conclusions that I got, emphasis on I, and I want people to understand why I shouldn't hate BLM because of these reasons. I didn't conduct a survey or write down how many people have similar points.

Well yeah, you guys don't like simplified characters so I just typed in english instead, since the pinyin keyboard in microsoft is in simplified and I'm too lazy to keep copy and pasting things into google translate to turn it from simplified to traditional

Can you do another piece on why Americans hate trump? People here see him as a god and praise him to a point that I wanna gag.

Maybe in the future, but you should know that it's hard to say why "Americans" hate trump, since Trump does have a lot of support in America, it's just that depending where you spend your time online, it would seem like everyone hates or loves Trump

笑咗

I don’t spend time online much to be honest. Literately every single one of my friends doesn’t like him regardless of their political party.

唔好同我講你係abc
D英文一睇就知唔係native, 打咁大篇雞腸想點

Wow you must be a linguist expert, tell me, what's your qualification in English dialect classification

TL;DR it all, just fast forwarding some point of view

In fact, lihkgers mocking about "BLM" movement and people and companies who showing it around, doesn't mean that we do not support Black people or against police brutality, we're just sick of how hypocritical the thing is.

Yeah, that's my fourth point, but could you not see how mocking BLM instead of the companies may be seen as attacking BLM rather than lihkgers have a neutral feeling towards BLM

TLDR: BLM is about a specific thing: racial injustice towards black people in America (which I admit can get lost on the internet) and people shouldn’t hate black people or BLM because of people who want to take advantage of it by looting and stealing or by pushing their own narrative. People can support BLM without supporting the people who try to take advantage of it.

You figured it all out, a black person had a good interaction with white person, thus there is no such thing as racial discrimination

So where are you coming from?
Ok so you’re right in identifying that lihkg is in fact like any other online forums,that we’re a cluster of like-minded people,have our own culture,political leanings (more right-wing,sometimes radical,like to bash liberal ideas and hypocrisy,political incorrect,manosphere,troll culture).So do remember we don’t represent hong kongers in general.
For me the blm movement,like the social justice movement,identity politics and the liberal ideals of the west in recent years,while one may acknowledge the pre-existing oppressive structure and social inequality and understand where they’re coming from,I often have issues on how they’re gonna ‘make things right’,seeking ‘reparation’ for their past mistakes,by means of illiberal (in a more classical sense of liberalism of course) and coercive nature that some deem inappropriate and actually regressive,like affirmative action,cancel culture,political correctness,which may work but at the same times are responsible for creating the reactionary sentiment.
But of course not to discredit all of the more liberal course or policies,some are quite good.For blm the part for raising public awareness of racial inequality im totally fine with it.

No it’s just the nyt piece implying that some ‘white rural rednecks’ are hostile

It is also difficult for some native speaking HKers, who is not being raised on the internet, to understand the way we mock things and the actual meaning, like, the tradition HK Dem party's supporter.
Than why would we care about how foreigners reading Lihkg feels, right?

It's anonymous forum and we just express the idea without the code of ethics.

Not to mention the BLM movement itself, is hypocritical and unclear.

What are you asking for?
What are you trying to achieve?
What is the target the movement is appealing to?

Just go to the hood and try hanging out with them, will you? It's it hypocritic?
They're just trying to avoid the parts that will get people "feels" you look down to the blacks but that is the point how to make things right.

So the main reason I typed up all this stuff is because I wanted people to separate what BLM is all about and what other people are doing to take advantage of it. But seeing that some lihkgers have "race realist" ideas about black people, and using that to attack BLM isn't quite fair to the movement or black people.

As for affirmative action or political correctness, I believe that people need that in certain amounts to help society as a whole. Affirmative action wise, it's kinda like looking at the whole picture rather than just looking at their tests. Instead of just looking at the SATs, people would look at what else can they bring to the company or university that can't be found in just one group of people.

Also, do you really think that profit driven companies actually care about diversity? No, in general being diverse can help bring profits to companies by fresh, new ideas, which can target a new audience.

As for political correctness, it's mostly about being polite to people you don't fully know, but I agree you shouldn't bend over backwards to accommodate them, just call them what they what they want to be called and don't try to insult them by calling a gay person a faggot.

You mean the new york post which is a gossip newspaper, but the conclusion that the second picture tries to draw is that there is no racial "war", which I don't think is happening. What I think the conclusion is trying to draw is that there is no racial tension

Yeah I have no problem if people IN lihkg circle jerk, but don't bring it outside of lihkg to attack other people.

As for BLM being hypocritical, do you mean that the companies, lefties, etc supporting it is hypocritical or is the BLM movement itself is unclear.

If it is itself hypocritical, I am guessing you are trying to say ALM. Yes ALM, but BLM is trying to say racial injustice towards black people in America should stop, not that you should discriminate or ignore other injustices. But then conservatives' reaction to BLM is to use the phrase ALM, so people who support BLM will attack people who say ALM, because they think you're just trying to deviate from the topic at hand without knowing what they are trying to achieve.

BLM, the idea itself is fine.
But what i say hypocritical is the "BLM Movement recently worldwide", they try to ask racial injustice to stop by looting, by burning things up and even pushing down the statue of Thomas Jefferson? really?

People, and companies, support BLM and write those hypocritic words and statement blablabla but say no words to the loot and destruction to the sage, which is harmful to movement itself, and that is hypocritical.

They only want the juice part no one say no word to them.
IT'S GROSS.

NYP is hiding good thing done by black ppl

does you walked for school to bus?

can you gogo translate?

This is what we should listen, listen to these great american girls and don't hijack their will.

Well, what about their racist behaviors against us Asian ? I don’t know do u still remember when the Corina Virus first break out in the US, an old Asian man was bullied by a bunch of black people ?? Where were all these people back then ? Why no one come up to support the old man ? Why no one come up and said Asian live matter ? Why no one condemned those racist behavior ? Why it is always the police to carry call the burden? Aren’t there lives matter too ?? Don’t they have family too ? I am also against police brutality both in HK and the US, but not everything against black people are about race. The most recently accident where a police office shotted a black people in Atlanta, it doesn’t makes sense that the office lose his job due to the fact that he follow all the procedures and being polite. But the person ran away from the police at the very last minutes and grab his stun gun. Is it wrong to protect his life from the criminal or even people’s live on the road. That suspect was drunk and he may become a threat to other people. What about the office’s family ? Do they deserve all the consequences as well ? And also, please don’t forget that black on black crime are more likely to happened than a white or police on black crime. Where are all those BLM back then ? So is it ok to for a black person to kill a black person and black line doesn’t matter at that moment ??

Everyone in their life have at least performing some kind of racist behavior. I doubt that op you would not have thought about the black person could be a danger when you walking alone on the street at night and coming across a black person. Life is never fair, and the world too. There is nothing perfect. We can’t just blame others for everything. Sometimes we, ourself need to take action too, to self-reflect on what the real reason behind all this. Why such stereotypes exist and how should we, as a black community, to change all these. BLM is truth, but ALM as well.

Black Lives Matters support the Palestinians. Some Jooz don’t like it. “From Ferguson to Palestine”

支那人
寫完篇九唔搭八嘅英文
Cap完圖
放上Twitter/reddit
「大家睇下原來連登仔都係racist」
五毛袋袋平安

係
死on9 p牌

So, are you 大陸jai?

p牌狗 乜po都未出過 一嚟就兩個blm po 仲要打殘體字穿崩 收皮啦支那狗

勿回支那人

No I am 非洲 jai if you believe that humans came from africa.

Do you actually think anyone in the real world actually cares what LIHKG has to think, I'm just trying to understand the viewpoints of a very select group of people

Chinese cunt, shut the fuck up

Can't you be a little more creative with your insults? I guess all this political correctness really did stifle creativity if that's the best insult you have

Oh my gosh, why didn't I think about asian racism? Why didn't I think about black on black crime? What about all those children starving in Africa, or all those Uyghurs muslims being forced into concentration camps to give China free labor? Why should we care about Hong Kong's democracy when all these people are suffering???

That's what you sound like to me, just because there is a movement about one thing doesn't mean something else doesn't matter. Not only that, you try to pin this on just black people bullying asian people, but do you think only black people were racist against asian people? Everyone can be discriminated against individually, but as a whole minorities are discriminated against a lot more than white people. And yes people DID speak out against the chinese attacks, it was just that it didn't get as much attention as BLM.

Should the cop be punished for not doing his job properly? Yes, maybe it could have been a lighter punishment if there wasn't so much scrutiny right now, but currently if he wasn't fired, that town would probably get a lot of push back from its citizens. Yes, that drunk person shouldn't have fought with the police, nor should he have tried to take the police's taser, but nor should you shoot a gun in a PUBLIC area where you could accidentally hit other people from a person that is running away from you. You argue that he was drunk so he might have hurt other people, so are you trying to tell me that you have never become drunk in your life, or seen your friends drunk, and because they were drunk you had to take their life?

Yes everyone has racist behavior and as individuals we shouldn't blame other people for our problems cause no one in real life is actually going to help us. But for people who are actually compassionate for other people, we should try to help them push away the obstacles in that is preventing them from changing themselves rather than say good luck with that.

What a bullshit Chi-na jai

Wow another 支那 jab, such creativity, such imagination, do you steal all your insults from other people or do you ever come up with some on your own?

1.
Please, don’t put your words in my mouth. All lives matter. When you care about BLM, you should also care about all the suffering people you just mention. If I understand correctly, BLM is also about human right. And yet, people from other places are also suffering and if you support BLM but not the other, then you are just a hypocrisy person. You do not care about human right at all, what you want is the cloud and attention. And you just prove my point. Why what happened to the Asian community didn’t get much attention as BLM? Is it because Asian lives do not matter ? Or is it because the Old Asian man was “lucky” enough that he didn’t get killed ? Everyone can be a minority. You and I can be a minority in the US, White people and Black people can be a minority in China or countries in Asia, don’t tell me you never call a white person “white trash” or “stupid ass”. Do we, Asian come out and protest and create a chaos similar to BLM because of discrimination? Do white people in China or countries in Asia come out and create a chaos as BLM? I don’t think so. After all what, reality is not fair. There will always be people think they are always in the disadvantaged side. I’m not justifying having a racial injustice system is right, but what I trying to bring out is why don’t we work on ourself first. Why don’t we understand why other people see us as a threat. Why do we do our best to improve the image of our race. If after the hard work and still the system stay the same, then it could be said that it is the system not the people. But what I see with BLM is that the race thing is really over used by black people. Sometimes, not everything against them are all about race.

2.
I was glad that you notice it happened in a public area. Protecting the public are one of the police jobs. I would not really agree to your point about shooting in public. I understand your concern and not trying to speak for the police force, but they have proper trainings about firearm and stun gun is pretty danger too. To over turn your argument, I think Drive under influence (DUI) can answer you question. How many people were killed because of DUI? How many innocent people died, lost their loved one because of DUI? Let me ask you then, what would you do in that position, where you only have a gun, peppery spray and a baton. You know it would be danger not only for you, but also the person himself and the public, if you chase the person down to the road. What would you do at that point where you only have a few seconds or even shorter time to response to it?

Btw, the rate of police office killed during duties are way higher then the rate of a black person get shot by a police officer. I feel sorry for the officers in Atlanta, who families have to suffer even thought the officers did nothing wrong. And their lives matter too because in the end they have families as well, just like others. (Except for HK police force, they are shit)

I’m not saying we should not help other people to push through obstacles, but sometimes people have to learn by themselves. Just like helicopters parents, it will be doing no good for the children if everything were planned ahead. Because so many people speaking out for black, people who have different view were see as racist. And when there is no input telling you what you did might be wrong, then how would you know it’s wrong? When you can’t accept the voice from the opposite side, then you will never improve and such problem will not as well.

Sometimes the problem is only solvable by certain people/race. When other people get involved, it just make it worst.

首先你要明白我地亞洲人依家可以係美國過安穩生活係因為黑人以前用血同人命換番黎

Read, doesn’t make any sense.

支那狗扮乜香港人呀
死番去天涯論壇啦木嘴

Saying ALM is just making an already unclear message even more opaque, what BLM is trying to say is that throughout history, black lives have always mattered less than white people. Police officers in general won't be as respectful towards black people, judges will give longer sentencing to black people. BLM isn't about human rights, it is about racial injustice that focuses on black people.

Asians ARE a minority in the US, and yes, if you want your voice heard by more people, you come out and protest to shine a light on your problems. So that government officials notice you, which they won't before since asians are a minority. As for creating chaos, no people shouldn't loot and attack random stores, but BLM isn't about attacking businesses, there have been many peaceful BLM protests, but you only focus on looters and arsonist that take advantage of peaceful protests for some reason.

As for why asians didn't get as much attention, one reason is that they didn't protest, or if they did, they didn't do it long enough. Another is that Asians aren't typically discriminated negatively in America, like how white people are not typically discriminated negatively in China (unless there is sudden news about a majority white country doing something to China), but black people are.

Yes, people should work on themselves, but black people have been trying to work on themselves ever since slavery was abolished. But just because slavery wasn't legal doesn't mean people suddenly aren't racists anymore. However, most of the more overt and easy problems with racism are fixed, but there are still a lot of things that put a lot of black people on a starting line way behind white people. Not only that, they are chained down while running towards that finish line. So yes, they should work on themselves, but that doesn't mean we can't help them at the same time

You must not have graduated primary school, I never said I was from Hong Kong.

You must wake up everyday in the morning thinking "wow I'm a worthless piece of shit that doesn't know how to engage in actual discussions and only has the mental capacity of calling people with differing opinions with me 支那"

Yeah, they have training on how to use a firearm, but how long does it take for someone to be so good at using a firearm that they never miss? Have you played shooting games before, that only needs you to move one hand, but that doesn't mean you never miss.

Another question is that do police officers they have adequate training to know when to use a firearm? Should the act of resisting arrest be equated with a death sentence? And should the unknown future that you are only guessing about allow you to end someone's life?

And yes police officers have a dangerous job, but that happens when they engage in firefights with people. That black person was only running away at the end. Yes you can feel sorry for the police officers who lose their jobs, but they could always try to find another, even as another police officer in a different city, which happens all the time when a police officer does something horrible in one city, they move onto the next. But what about the person who was killed, what about his family? He could have picked himself up, but no, he was killed.

I'm not saying we should help people push through obstacles, I meant we should take away obstacles that other races don't face, like for example if we are doing a 100m dash, but for black people it's jumping hurdles, I think we should take away those hurdles so that we can all have a fair chance at life.

你鍾意講咩咪講咩
繼續寫一大堆冇人睇嘅BS啦
寫簡體會係咩人？
台灣都唔係寫簡體啦
你收9皮啦

WeeWoo this is the bad roast police, you have been arrested for using a criticism that is overused and overdone with no actual incriminating evidence to back it up.

Next time come up with something new you smooth brain

You really must not have graduated primary school, "whatever you say, [insert insult here]" It's almost like Hong Kong attracts people not only from Asia but from other countries too, and what do people from other countries learn? Oh my gosh, you guessed it, fucking simplified pingyin Chinese you dumbfuck autist that only knows how to use the first few digits of your IQ

繼續啦 垃圾 繼續繼續
支那狗

Yeah you like this don't you, you feel the guilt that you aren't a front line fighter getting arrested, so you rather get roasted here in the comfort of your home without having to actually personally sacrifice anything

支那狗比人踢爆就話人小學未畢業
想「帶風向」開過個ac先啦傻西
好撚柒呀你真係

Hohoho, another 支那 insult plagiariser.

Is all you do all day is wait for hard working mother bird LIHKG to feed down your throat so you can regurgitate insults without actually thinking?

If you had actually anything to contribute I wouldn't try to roast you, but people who only know how to copy and paste insults are just too stupid not to roast

Linguistic expert

Sigh, where is the Hong Kong protesters with the creativity that came up with the anti tear gas tactics.

If you're going to copy the title I gave you, at least use linguistic expert in English you lazy fuck, even if you were a linguistic expert that doesn't mean jack shit if you aren't one in English.

Here I'll give you another chance

係醫院呀屌你老母
點出去呀
食狗屎啦
你條垃圾咪又係係連登講埋曬啲bs
用鍵盤做到咩呀？
廢柴
美國之恥

Finally you are using 10 more IQ points more than a single digit!

So you admit you aren't a front line fighter and never was you keyboard warrior. You never actually cared about the cause of HK protests, you're just a fucking clout chaser.

我日撚日住醫院咩？
你用下個閪腦啦
垃圾po仲連續開兩個
知唔知醜呀

好撚柒呀大陸仔

Long story short
ALM?
BLM?

Yeah, but why did you say 你條垃圾咪又係係連登講埋曬啲BS

You're probably in the hospital because your parents where worried about your sudden drop in IQ after you only knew how to say 支那, but now I can see you're getting better.

All you have to do now is actually read and discuss

Hahaha, can't fight your own battles so you need someone else to fight them for you?

Again no one here is trying to pontificate about the BLM movement. We acknowledge that there are issues maybe we are not familiar with, especially the so-called “systematic racism”. Yet, in response to your “you can support the cause w/o supporting every action of the BLM protestors”, this is entirely based on personal preference; and most of us here see that the negatives conducted by the BLM protestors have outweighted the positive cause of the BLM movement. That’s why we chose to distant ourselves from supporting y’all.

Same applies to HK protests. When we look at our foreign supporters, I believe that every single one of them can recognize the violence (the so called negatives) in some parts of our protests. But there are enough justifications, such as ccp is too fucking wicked, the atrocities by our police, and some of our renown behaviours like giving way to an ambulance, handing over protection gear to reporters, 2m ppl marching on the streets... and so on, that these lots inadvertently and successfully alters how they see our “revolution”, and makes them feel that our “negatives” are not that bad afterall, therefore leading to the conclusion: HK’s movement’s positive cause outweighs HK’s movement’s “negatives”.

其實我好贊成連登應該用英文傾，
香港畀人話國際城市，
或者自己吹噓成國際城市 ，
點解唔係用英文溝通？

To me, to acknowledge your shortcomings is something that we should all do, but I believe if people on LIHKG are going to bring up BLM news, and then commentors then use many of the talking points used by white nationalist to attack black people or BLM for no good reason, and have so many people agree with them, I think it's needed to discuss these issues more in depth rather then just throwing around statistics like they know what they mean.

Yeah, I agree that it's a personal preference thing, for a lot of supporters of BLM, even though there are people trying to take away from the BLM movement by looting or trying to hijack it for their own narrative, to them eradicating something that is so wide spread in the criminal justice system outweighs the "negatives" that the mostly peaceful BLM protests bring. And if you want the current BLM protests to stop, then how are they going to continue pressure the government into actually changing things? When is a protest ever going to be this wide spread in America again?

Anyways, I need to go back to being a lurker now, all this keyboard warrior shit isn't really my thing.

Never did I say I would like the more well-thought BLM protests to stop, didn’t I? I am directing all of my accusations towards the ignorant ones, aren’t I? I don’t mind you guys burning down related stuff, but hey, not the Wendy’s right? I can assure you, if these kinds of unjustified and out-of-scope actions/behaviours can be eliminated to a certain extent, more people would support y’all. 畫面夠靚，但唔洗太靚. That’s the motto.

And I don’t see the negatives about the BLM are being disproportionately reported, which reaffirms my stance.

Yet isn’t equality before the law one of the human rights ? You should go and search for the body camera’s footage of the most recent accident in Atlanta. Sometimes, what media didn’t show doesn’t mean it doesn’t exist. Although I cannot assume every officer is being polite to every black suspects, but meanwhile you shouldn’t make such generalizations and assumptions as well. I know racial injustice exist and should be brought down, but innocent people will also remain innocent, no way you need to be panic.

Yet and you chose to ignore the looting. They are one thing. You can’t just ignore half of it and pretend it didn’t happen. I acknowledge the fact that there are peaceful protests, but you should also acknowledge that looting happened during BLM. The reason why I focus on looting is because this is one of the points where people start to separate themselves from BLM and have a negative impact on BLM. It is wrong to destroy people’s businesses and properties no matter what. And it is a point that you should ignore.

Tell me if I am wrong. Because black people are typically facing discrimination, so we should help them. And because White and Asian or other minority is not typically facing negative or even just discrimination, we should just put it aside and ignore it or deal with it later? That’s what my understanding from your writing. What happened to all the “Ching Chong” and making small eyes gesture? I can’t represent all the Asian, but we know that protest won’t change the discrimination. It will always be there either in a explicit or in a implicit way, because people are entitled to their opinion and we are not able to control what one’s thinking.

Everyone have a different starting line. Even just between me and you, there might have a difference. What happened to all the famous black people? Why Lebron, JayZ, Will Smith, Sloop Dog, etc can make it? There even white people that living in a poor neighborhood too. Each race have their own advantage and disadvantage. Black people are more athletic and good with music, White people are more good looking, and Asian are more smart compare with each other. If some rich kids are way ahead of you on a starting line, are you going to bang at their doors and ask them to give you money because it’s not fair? Everyone have their own chain and challenge, in order to reach the finish line, it all depends on yourself.

I mean they are at least better then both of us. I hope you know shooting real firearm is way different then playing a video game. Btw it happened in a private parking lot which I consider way safer than public.

To answer your question, the best way is to answer by yourself. Put yourself in their shoes and think what option do you have. Btw he is not just running away, he trying to shooting the officer with the stun gun.

That’s is no way or way harder than everyone for that officer to find a job, and don’t even mention being a police officer in an other city. Everything will be in a record and it could be found through internet. Btw, their names and face also published on the news, so basically they are known across states. If you saying a police officers is a dangerous job, then being a criminal is too, a dangerous job. Then why do u feel sorry for the criminal but not the officer who just happen to doing his job? What happened to all the officer died on duty, have you ever feel sorry for them? Is it being a officer means their lives do not matter ?

As I mentioned before, every race have their own unique obstacles. Some obstacles can only be dealt with by ourselves. As I said before, the world is unfair.

I'm not a lawyers so I don't know if equality before the law is a human right, but they aren't asking for equality before the law, the law is already equal, what they are asking for is equality before the criminal justice system that for some reason, gives black people longer sentencing than white people. I'm not sure about you, but that doesn't sound very fair and sounds like something people as a whole should fix. And yes, we do knock on rich people's door to force them to help poor people, how do you think countries funds its schools, hospitals, police force, and other public services? And those exceptional black people you mention, are the exceptions, like if you come from a band 3 school, it is exceptional that you get 5** on all subjects in the DSE, but it is almost always people from band 1 schools gets 5**. Why do you think that happens? It's mostly because of the environment you're in.

I choose to ignore the looting is because looting isn't what BLM is about, it's kinda like how HK protests choose to ignore what 五毛 do during HK's protests, just because there are bad actors, doesn't mean that what they do is what the protest is all about. The VAST majority of BLM protests are peaceful protest, but do police care? No, they instigate what was peaceful protests into riots by blocking off all exits to curfews, randomly shooting at a peaceful protests, etc.

No I am not saying that different minorities don't face discrimination, I am saying in the criminal justice system, that means from the police, to the judges, to prison, black people face disproportionate amount of punishment compared to white people

Yes I know shooting a gun is different than in a video game, what I'm saying is that shooting a gun in real life is multiple times harder than shooting in a video game, yet even in a video game, people miss shoots.

The option is to let him go, and to catch him later if he is spotted again.

Yes it is all on record, but do police departments actually care if the police officer they hire has a bad past? No

You would hope that America would be more transparent, but police departments take care of police officers, they don't care if they weren't good at their job and abused their station as a police officer. I feel more sorry for the criminal because he was killed, but I also feel sorry for the police officers, but he has a chance to start a new life, but the criminal didn't have any chance at all, he didn't get to go to a trail, he didn't get to go jail if he was convicted, he didn't get to spend unusually long time in jail, he didn't get a chance of becoming exceptional.